<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- ========================================================= -->
    <!-- HELP / VSEBINA -->
    <!-- ========================================================= -->
    <string name="help_getting_started_content">• Najprej preveri Predloge (Templates) – mogoče že obstaja razpored, ki ti ustreza.\n• Če ne, nastavi začetni datum cikla.\n• Določi oznake cikla (npr. A, B ali Jutranja, Popoldanska, Nočna).\n• Izberi, katera oznaka velja na začetni datum.\n• Nastavi pravila (preskok vikendov ali praznikov po potrebi).\n• Shrani nastavitve.\n• Po želji dodaj widget na domači zaslon.</string>

    <string name="help_cycle_logic_content">• Začetni datum je referenčna točka cikla.\n• Izbrana oznaka velja za ta datum.\n• Vsak naslednji veljaven dan premakne cikel naprej.\n• Preskočeni vikendi ali prazniki ne vplivajo na napredovanje cikla.</string>

    <string name="help_assignments_content">• Assignmenti omogočajo dodatne oznake (npr. O1, dopust, bolniška).\n• Dan lahko urediš v 7-dnevnem pregledu ali koledarju.\n• Assignment lahko prepiše ali dopolni oznako cikla.\n• Prikaz assignmentov lahko vklopiš ali izklopiš v nastavitvah.</string>

    <string name="help_preview_content">• Prikazuje naslednjih 7 dni glede na trenutne nastavitve.\n• Klikni na dan za urejanje assignmenta.\n• Spremembe se prikažejo po shranjevanju.\n• Upošteva pravila cikla in assignmente.</string>

    <string name="help_calendar_content">• Prikazuje mesečni pregled cikla.\n• Vsak dan ima skrajšano oznako (A, B, O1).\n• Klik na dan prikaže podrobnosti.\n• Prikaže kombinacijo cikla in assignmenta.</string>

    <string name="help_widget_content">• Widget prikazuje trenutni cikel na domačem zaslonu.\n• Samodejno se posodablja vsak dan.\n• Videz widgeta lahko prilagodiš v nastavitvah.\n• Uporablja iste podatke kot aplikacija.</string>

    <string name="help_tips_content">• Uporabljaj kratke oznake (bolj pregledno v koledarju).\n• Naj bo cikel enostaven (A/B ali 2–3 izmene).\n• Assignmente uporabi za izjeme (dopust, bolniška).\n• Če kaj ne štima, preveri začetni datum in pravila.</string>

    <!-- ========================================================= -->
    <!-- HELP / NOVOSTI -->
    <!-- ========================================================= -->
    <string name="whats_new_title">Kaj je novega</string>
    <string name="whats_new_version_format">Verzija %1$s</string>
    <string name="whats_new_view_full_changelog">Poglej vse spremembe</string>
    <string name="whats_new_content">• Dodane nastavitve delovnega časa za dnevno normo, odmore, nadure in pričakovane ure\n• Dodan pričakovani začetek in konec dela po oznaki cikla\n• Dodano kompaktno spremljanje odstopanj (zamuda, prezgodnji odhod, nadure)\n• Dodana pravilna podpora za nočne izmene in prehod čez polnoč\n• Dodan session snapshot, da aktivna seja ohrani prvotni cikel in pričakovane ure\n• Dodan slider za začetek dela, zaključek dela in konec odmora\n• Izboljšan Work Log dashboard z bolj preglednim aktivnim stanjem\n• Popravljenih več težav Work Log sistema, obvestil in očiščena stara legacy koda</string>
</resources>
