<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- ========================================================= -->
    <!-- HELP / VSEBINA -->
    <!-- ========================================================= -->
    <string name="help_getting_started_content">• Ob prvem zagonu te WorkCycle vodi skozi osnovno nastavitev cikla.\n• Izberi predlogo, če že ustreza tvojemu delovnemu razporedu.\n• Če uporabljaš lasten cikel, nastavi začetni datum in izberi, katera oznaka velja na ta datum.\n• Po potrebi nastavi pravila, kot so preskok vikendov ali praznikov.\n• Po začetni nastavitvi lahko cikel in predloge spreminjaš v Nastavitvah.\n• Po želji dodaj gradnik Delovni cikel ali Delovni čas na domači zaslon.</string>

    <string name="help_cycle_logic_content">• Začetni datum je referenčna točka cikla.\n• Izbrana prva oznaka velja za ta datum.\n• Vsak veljaven delovni dan premakne cikel naprej.\n• Preskočeni vikendi ali prazniki ne premaknejo cikla naprej.\n• Predloge lahko zaklenejo nekatere nastavitve, kadar je razpored vnaprej določen.\n• Teden, Mesec in widgeti uporabljajo iste izračunane podatke razporeda.</string>

    <string name="help_assignments_content">• Sekundarne oznake dodajo dnevu dodatne delovne informacije, na primer rajone, lokacije, izmene ali naloge.\n• Statusne oznake so ločene in pokrivajo stanja, kot so dopust, bolniška, teren ali dežurstvo.\n• Tapni dan v Tednu ali Mesecu za urejanje sekundarne oznake ali statusa.\n• Vgrajene sistemske oznake se samodejno prevajajo.\n• Lastne oznake ostanejo točno takšne, kot jih vneseš.\n• Prikaz sekundarnih oznak lahko urejaš v Nastavitvah.</string>

    <string name="help_preview_content">• Teden prikazuje operativni pregled izbranega tedna.\n• Z navigacijo po tednih lahko preveriš bližnje dni.\n• Vsak dan lahko prikazuje primarni cikel, sekundarno oznako in status.\n• Teden ni več namenjen konfiguraciji cikla.\n• Za spremembo predlog, oznak cikla, začetnega datuma ali pravil odpri Nastavitve.</string>

    <string name="help_calendar_content">• Mesec prikazuje mesečni pregled tvojega razporeda.\n• Vsak dan lahko prikazuje primarno oznako cikla, sekundarno oznako in ikono statusa.\n• Tapni dan za ogled ali urejanje podrobnosti.\n• Mesec uporablja ista pravila izračuna kot Teden in widgeti.\n• Za boljšo preglednost so priporočene kratke oznake.</string>

    <string name="help_widget_content">• Work Cycle widget prikazuje trenutni razpored neposredno na domačem zaslonu.\n• Prihodnji dnevi uporabljajo iste izračunane podatke kot aplikacija.\n• Gradnik Delovni čas prikazuje trenutno stanje beleženja dela in saldo.\n• Widgeti se posodabljajo samodejno, vendar lahko Android posodobitve zamakne zaradi baterije ali zaganjalnika.\n• Videz widgetov lahko prilagodiš v Nastavitvah.</string>

    <string name="help_tips_content">• Primarne oznake cikla naj bodo kratke, na primer A, B, Jutranja, Popoldanska ali Nočna.\n• Sekundarne oznake uporabi za rajone, lokacije, dopust, bolniško ali posebne naloge.\n• Če je razpored napačen, preveri predlogo, začetni datum, prvo oznako in pravila za preskočene dni.\n• Ročni popravki v Work Logu so označeni, da urejeni dogodki ostanejo sledljivi.\n• Če pri ročnem popravku vneseš čas v prihodnosti, WorkCycle pokaže dodatno opozorilo.\n• V trenutni verziji zaključen Work Log dan ne pokaže gumba Start znova, ker je podprta ena zaključena seja na dan.</string>

    <!-- ========================================================= -->
    <!-- HELP / NOVOSTI -->
    <!-- ========================================================= -->
    <string name="whats_new_title">Kaj je novega</string>
    <string name="whats_new_version_format">Verzija %1$s</string>
    <string name="whats_new_view_full_changelog">Poglej vse spremembe</string>
    <string name="whats_new_content">• Izboljšana začetna nastavitev z bolj jasnimi onboarding koraki\n• Popravljen zagon aplikacije, da se pri sveži namestitvi najprej pokaže onboarding\n• Očiščen Teden, ki je zdaj osredotočen na operativni tedenski pregled\n• Legacy migracija nastavitev je prestavljena v varnejšo startup pot\n• Izboljšana besedila pomoči in poimenovanje widgetov\n• Dodana debug-only razvojna orodja za hitrejše testiranje onboardinga in lokalnega reseta\n• Dodano tehnično čiščenje in dokumentacijske osnove za prihodnje funkcije v3.0</string>
</resources>
